點解bangdream個美竹蘭唱歌咁撚難聽

媽的貢丸

好人好者睇班尖

d女夠on9

雞黎 唱歌可以幾好聽

收爹啦